# 每日/周卡片

思考并回答指定问题，结合本周课程知识，用卡片写下你的答案。

行动：

- 1）用纸质卡片写出以下问题答案
- 2）将卡片图片发布在个人作业仓库 `*w/card&weekly.md` 中（使用 Markdown 格式发布）
- 3）将链接发布在 `*w 公共作业池` 中
- 4）每周六将纸质卡片整理为公开文章发布，参考标题为《笨方法学写作周报：*w》

![EC0Pjs.jpg](https://s2.ax1x.com/2019/04/20/EC0Pjs.jpg)